9.7: 機鐵香港站直去機場站

港鐵今日下午亦宣布，明天（7日）早上時起，機鐵來往機場站至博覽館站的機場快綫服務暫停；來往香港站至機場站的列車服務每10分鐘一班車，中間不停九龍站及青衣站。

推機場post呀屌
上次都已經唔合格
揸春袋呀屌！！！

樓主我係P牌

Push

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

千其唔好搞香港站個靚靚廣告牆, 好貴架

聽日呀！冇人講呀 機場見

推

【聽日支線•自保】香港經濟面臨動盪，趁聽日換美金最後窗口！